
                      Una perdida de tiempo total, secuela que no esta ni cerca de la entrega de 1996, a pesar de contar con el mismo director no tiene el nivel ni es mejor que la entrega pasada, esperar 20 años para una secuela ¿tan cutre? inaceptable. Aunque esta secuela evidentemente tiene una fuerte relación con la primera película, intentaron vendernos un recuerdo mal elaborado, la película esta saturada de personajes, donde por supuesto vemos caras conocidas y algunas nuevas, pero ninguno con una actuación destacable, también podemos resaltar  la similitud en los lugares donde se desarrollan los hechos bastante parecidos a la primera película, indudablemente para hacernos sentir ese aire de nostalgia al recordar 20 años atrás, lamentablemente no logra dicho objetivo... El argumento es flojo, repetitivo e incoherente, dando la sensación de: (esto ya lo he visto un montón de veces), trataron de darle toques de comedias a algunas escenas que sin dudas estaban fueran de lugar y que a mas de uno haría llorar en vez de reír de lo mala que son, lo efectos especiales por otro lado son básicos y mal trabajados. Sin duda esperaba muchísimo mas. Fue una decepción completamente...
        
            